12港人送中︱李子賢家書要求父母代為「認罪」 鄧棨然銀行戶口被取消 官派律師要求提供「全家福」照片

12名涉反修例案件的港青在中國被關押第112天，約10名家屬今日再開記者會，部份人收到被囚者的第二封家書。被捕人之一李子賢致家人的書信中，要求家人代為承認在港干犯的罪行，李爸爸認為有可疑，李媽媽擔心其子在酷刑下被迫寫信。涉嫌「組織跨越國境罪」的鄧棨然家人則透露，鄧的中銀戶口被取消。

涉嫌潛逃台灣時被中國海警拘捕的12港人，9月底被中國公安以涉嫌組織他人偷越邊境、偷越邊境案件逮捕，並在11月27日被移送鹽田區檢察院審查起訴。部份家屬上月底收到被捕人的家書，惟關注組質疑所有家書有「藍本」，內容極為相似。

部份家屬最近再收到被捕人的信件，李子賢爸爸透露，李子賢致家人的第二封信件中，要求家人代為承認他在港干犯的罪行，李爸爸對此有懷疑，關注組亦認為沒有法律基礎。

李子賢媽媽更稱，不論信件和官派律師都要求提供「全家福」照片，唯李媽媽以無心情拍照拒絕，質疑律師有意利用相片證明自己是「正版」。

12港人之一黃偉然的太太就形容，官派律師來電如同「套話」，對方詢問了黃在香港干犯的案情細節，又將另一被捕人黃臨福稱為「越南仔」，及查問黃偉然與黃臨福及涉「組織跨越國境罪」的喬映瑜的關係。黃太太也說，官派律師聲稱黃已經進行了12次筆錄，但又指兩地的案情不會互相影響。

推

Tui

Tuitui

推
推

Tui
Tui

連坐法

Push

PushPushPushPushPushPush

Pushhhh

派軍隊救人啦美帝

推推推

唉…

人為刀俎，我為魚肉

唉

屌你老母共產黨
跨越國境罪 要告就快D告垃圾共產黨
坐船去澳門呢個情況 又係唔係跨越國境罪
快撚D放人

痴撚線！

痴根

太過份

CLS

蘋果既報導方法正常過其他傳媒好多

痴 撚 線

又想扮人老母

點解班共匪咁鍾意話人係越南仔？

所以估到將來港共會捉鳩移咗民既人士屋企人，依家強檢dna就係為綁架鋪路

唔好比呀。。。
佢又用番你比佢D相黎嚇12手足....

Pushhh

你話中國人共產黨唔係世界上消失點得？
共產黨x千年華人基因簡直係地球史上最大災難

推呀大家繼續關注

上 Twitter

咁就百幾日 好難想像果種痛苦同絕望

題外話: 支銀係咪真係咁好用

PUSH

push

沒有最痴線只有更痴線

中港 矛盾

🇨🇳

痴撚線

仆街

對付支那用無威脅嘅方法同佢地講
佢地越變本加厲

一定要將到佢地無棋先肯投降

幫我推

推推

要既你咪問狗囉！一早都合作開架啦！

係普通法底下未出庭可以咁樣披露案情？

代為應罪...普通法有行D咁既野既咩？

12人比人逼到上心口

真係好撚仆街

代乜撚認罪 大陸既法治思維

Cls

要求代認罪

CLS國家

折磨人咁耐再叫人認罪 送翻香港受審啦屌兩地岸情唔關事

遲d會被自殺…

DLS 如果佢自己會認點解要屋企人代認
ON99

「法治」

屌你老母支那

幫你作埋：官派律師指沒有聯繫過香港家屬，指家屬造謠

呢啲就係大陸所謂”陽光”司法

戰爭就是會有傷亡
但點解得香港人有！
點解要由美帝出手拉孟孟周！
香港人點解要打不還手。

家長集體公開， 做得好

要全家福想點

送中12子

tui

心up 唔好忘記佢地

pls pin thx a lot
Twitter 戰線需要大家! (2)

哇 屌.. 好黑暗

完全係黑社會做事手法。

pin this

Up

送中

Cls代認罪都諗得出

要全家福方便佢地搵演員代替家屬講野

大陸人D野真古怪，乜可以代屋企認罪？大陸都唔得啦

屌

Push 乜撚嘢官派律師

依家係中國共產黨綁架加非法監禁

有冇一份英文文宣可以推下？

點解中共啲 口靚咁on9

根本果邊都唔夠料！